17/18學年Non-Jupas&副學士專區(19) 人人有offer

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結
HKUs 官網: 已轉換文字為連結
CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer：

填Offer：

[size=6]守門員曹永廉/堅系跳制/ offer女神 (#60115)係搞事嘅

Polyu offer god

認真 business 3有咩可以報

你in咩阿

[Non-Jupas] 唔好再問Cityu Under Review點算
夠啦巴打們
我知道大家對於自己nonju既野好著緊
係到祝Offer神保佑咁多位一直努力既巴打先

但係 都要屌幾句
Under review呢樣野講左十萬幾千次
自己唔追Post 係咁問真係好煩

Under Review 中文係咩意識？
係審查緊處理緊搞緊你個申請呀
唔係代表你會冇interview呀
唔係代表你會冇offer呀
唔係人生已完呀

講下姐 你估我真係要屌大家咩
我都想大家開開心心順順利利收到Offer
Under review左但係冇收到任何野
唔好咁驚住 N手飯等緊你
你既努力 Offer神有眼睇

Credit to 黑鬼 巴打

Del左少少粗口

cityu im mgt
poly logistic

新po lm
isem interview god offer god

點解個post變左19既

CU Cityu polyu bu edu offer god

CU Psy offer god
HKU BA offer god
City Psy offer god

3.7 報唔報hku ba好

搶到1001 希望Offer god保佑我

poly gscm offer god

十咩九

Interview God
HKU A&F
CityU Fin
BU Fin
CityU MGT

Offer God
CU GLBS
收到offer即捐一千
PolyU A&F
CityU Banl
EDU GES

係wo柒左, 開多個好冇

25喎

快

點解會睇到19

BU group interview要準備D咩
s-intro 同 9UP?

呢個post開錯左, 請移玉步: